一人一個出街必備物件

梳
最憎人叫我用手指梳頭髮 硬係覺得梳到一舊舊
一日要梳幾次頭髮
寧願唔化妝都要梳頭

手機，無左會死

紙巾

一定係紙巾

Condom

鞋

早幾個月壞電話 到上個月頭先有電話用

紙巾，airway candy，電話 ，earpod

紙巾 銀包電話都要討論

遮 一定要帶

驚落雨

手巾

拳頭 方便打人

眼鏡 靈魂嘅全部

錢

之前部htc聽唔到電話，其他功能仲用得，但已經即刻買過部iphone

每次帶遮都唔落雨 唔帶個日就會落 久而久之變左出街落雨就會買一把

耳機

Earpod !! 我由出門口個一下就開始帶 直至有需要除為止

為咩

仲有人帶毛巾 😨 點解唔帶紙巾

帶老婆出街

屌